究竟送禮物比d youtuber/kol個d係咩心態?

講真，好撚on9囉
d禮物好多都唔係平野，一年送兩三份都死啦
仲要好多觀眾都唔係有錢，咁樣買法都唔知食少左幾多餐飯
最癲係前排農曆新年，整蘿蔔糕/年糕個d
個youtuber 同你有親咩，你得閒既整多底比屋企人好過啦
香港有邊個youtuber高質到要你送野比佢咁癡線啊?
比到盡咪得bob叔......
平時donate都算，買禮物真係over左

真睇個個咩肥蛙啲禮品多能到

男人的想法實太傻 得不到先給我最多

窮撚無錢學人睇youtube

鬼咩班人睇到上晒腦，訂閱埋有新片就仆住去睇，加埋Utuber、Kol 係啲片有意冇意借啲依講冇錢、有野想買、最常聽嘅器材又爛咗etc

用你錢咩宜家